嘈吱吧斃星期日，廢老出沒注意

賓賓嘈 d 定廢老嘈 d?

隔街能力又邊個強d?